CS grad 嘅各位人工點樣

就嚟grad 睇下人工分佈 同 年期

if __name__ == “__main__”: print(“HK no IT.”)